燒山幾時肯停一停，唔好燈住

燒山早D休息，張床要人

推